有冇人做過Hong Kong EU Office

有冇人係香港做過歐盟嘅海外政治/媒體工作？想知更多，上網又冇人講

lm

你想報？